一出完post會彈app

有冇手足都有呢個問題？